Alunos: Fábio Teixeira
        André Bernasdes


Professor, não consegui descobrir a tempo o porque da ordenação pelo intervalo está
fazendo o quickSort remover da lista alguns valores(de uma lista de 8 ele remove ou 1 ou 2 elementos).

Achei que fosse por um erro de arredondamento na subtração, então após ignorar algumas casas decimais 
melhorou um pouco. Porém, o erro continua...

Dessa forma, ordenar pelo intervalo parece ser o melhor, mas na verdade é por que ele está trabalhando em uma 
lista menor.
